(a/i)三國志曹操傳online(17)屌哂你地班友唔開post之我要中連環槍

首抽

角色評價

新手中前期攻略

擊退盜賊事件極速解決影片示範

襲擊人妖/收集底褲路線示範

武將金技表

戰書秘書

演義需要武將表

地形相性資料

關於合成
一：防 加成
二：武
三：輔 加成
四：防
五：武 加成
六：輔
日：武
#趙雲長 星期一三五的有機會升2級，但只限製造同等級2同 4合成先有

頭香

等你好耐

我決定都係等星期五先合最後一擊
星期五先係我lucky day

享受埋最後幾日演義啦

唔想打呂蒙傳 唔想用都督呢d濕鳩職

周瑜

G持樓豬開po 中歐洲武

朱雀真係好變態
差d比姓菜既一野燒死4隻

三國演義差唔多醜化哂四大都督
好似得陸遜冇事

自己用就用睇唔好食

羅貫中 mode:

因為佢打贏劉備

捧高陸遜 可以令劉備 輸得高貴啲

徐晃buff左中防原來都有920防 企係森林都擋到唔少人 可惜得森林一個正面地形

槍兵應該準備buff啦掛

用左滿殿香都得個9x% 命中率
得9x 你玩撚埋我個份

打邊隻 咩裝備呀

呂布 冇物防裝
頭先check完原來條撚樣自帶全防率+7%
咁唔撚洗打啦

想玩損人不利己自己打個陣唔記得幫隻關換衫食十下青龍死左 屌

山岳效果?

驚見歐洲人, 避之則吉

見到吉高由里子ching睇緊裙底果個post

我除晒衫打演義呀試下啦

我長用反射而家，好多熊仔

條link死左 吉ching出黎講下睇左d咩

APPLE D中環我最靚黎

係好屈機
姐係金鋼寶劍都唔會100% 最高93
原來係垃圾裝黎

仲諗住睇下就死左link

山岳ho ball

乜都有D

我都係-6撞到入去 之後就話死左

好, 下次再撞到, 搵你除衫讓賽

唉, 抽極都無神兵, 下隻5轉無哂方向. 轉隻甘寧水場同冰場替換呂布應該係最佳選擇

我都諗唔到，所以我決定返去升下d城算

太多野想轉都唔好
根本做唔切

你係太多選擇, 我係無野可選

有冇人已經爆左極限呂蒙嘉惠傳

其實我都唔係多
係有野打左尖

一日升撚到隻花花世界花家姐68lv
夠敢就出多一次歐洲裝比我

完全冇金開女人
好想拎董卓換返金

AGGER

破咗

咪臭係
之前好多ching 吹奏董卓
Fake到我開左
而家60lv 十年都唔會出一次

我想退陸抗

手持7星扇既感覺究竟係點

SAME HERE, 都唔知以前點解咁睇唔開9千金開隻肥佬

正係陸抗董卓蔡琰呢3隻都已經兩萬金
不過花鬘開平 好似2000金都唔洗

今日合左5次，一次武器都冇，暗榮好撚野

7星禁道具槍 秒解

最好得呢件袍

出絕影又點睇

我肥董呂蒙花鬘祝融蔡琰魏延
都係唔知開黎做咩

絕影于禁

肥佬陸抗呂蒙魏延

肥佬真係好伏 邊條hihi吹奏佢
搵返d舊post出黎bin c

咩人腳

遲d公孫贊同袁紹傳又係要開金人先玩得

出左啦, 咪又係解

又話突進攻擊好大力又話好坦
打pve用番曹總已經可以無雙

之前話一定秒一隻

(練到lv.40就停左)

果陣我都有吹奏弩兵我都係低調d算

有期吹奏陸抗，等我升左，去到後期好唔掂

果陣冚家都未4轉，唔好話5轉

陸抗果陣都係岩岩開始姐

我用到而家呀

弓兵未改之前事實最惡係弩兵
點解而家會變成咁

我記得辛評吹奏得最耐，不過唔洗金

招技要呢...好彩呢個我冇中伏

個陣d清話有連擊炮=爆機
而家我真係唔方唔爆機
留低又冇用分解又怕佢會buff
係唔知d高難度pve用唔用得著

呂蒙60 周泰 陸遜 50 朱然45

馬忠 留贊20 夠

連擊炮幾勁wo 對面密集 你一炮同朱雀差唔多

諗住呂陸60 周泰馬忠40試下

咁點解唔用返朱雀

馬忠行太慢無咩用

呂蒙有孫臏 可以 火龍 無雙

炮車留返玩千里行

大把人練左辛評都未練策士啦

我抄低晒早排吹奏蔡琰d ching
遲d掘返出黎bin

朱腳要睇天 又唔是必中

搵人提我11點收賤民禮物 睇緊j圖

戒j做歐洲人ar ching

郝卡 朱雀 辛評其實好屈下
係唔可以屈郝
見過幾個都係大俠呂布/青龍趙/齊裝曹總
配辛評

做咩啫你

蔡文姬 堅尾機

陸抗仔 堅係廢

至少招紅蓮彈唔睇天唔睇地
固傷+DEBUFF

是日最尾一合出倚天劍,終於出武啦

唔好又引誘我啦
利申而家唔會比自己個身有多過100萬 廢事做傻事

我知呀 我都開左但好多人同我一樣無劉勝就開

最後都係因為j圖遲左十分鐘

我都無
用20%雙防衫

我打哂啦，呂蒙本身80lv,用連策杖燒住過

玩咗兩日分解合成終於合到白虎弓白虎槍

自己覺得齊裝曹洪應該變態過赫紹

有劉勝但仲未開是否不智 ,得番2萬2金

要升呂布重要成萬五金比佢開技

曹洪唔夠硬，就算反射唔debuff都劈得入
郝昭殘血唔debuff都劈唔入，仲要防會心防連擊

拆裝拆左件+10%MP戰袍
貂用佢+取火鏡突破天際定係用返防連策衫

....

我自己用10%MP袍 + 80MP鏡, 就算比左件防連策都好易比近戰秒, 倒不如用最大輸出秒人地先

當然追求攻擊力啦

島津家係咪呢度ching黎

弱撚智
未入10%已經一堆連擊/青龍趙+連策C馬+劉勝白豬

仲有兩三件狀態反射

係 佢齊裝

蔡蔡子 無得放buff 禁擊
Toyota 就無紅蓮彈

但大家都係連策 各有所長

每日總會撞幾次
我1400分

Toyota唔係策士？
點會無紅蓮彈

差碌破陣棍就變戰鬥暴龍獸

原來甘寧老師要7千金開, 計埋D金技要成2萬幾金, 好貴呀

自選咁喎

我用象裘唔用mp衫

原來係輔助工具日繼續升城

係咪又係中左破陣劍？？
我都好懊惱，邊有咁多金

其實司馬除左放buff同打郝昭補尾刀，真係全程補血
但係唔用佢又無人放buff，成21cost呀

限定事件得番兩日 希望之後都有野打啦

拎黎偷禁擊禁策

除非玩無補陣，否則司馬都係膽黎
真係搵唔到第2隻有佢咁全面

冇司馬陣

無武, 只係諗住水場替換呂布

比我玩到得番十一件
玄武戰袍同引導弩都想分埋佢

引導弩分啦
精英主義

On9 個個學人玩無補陣

司馬21 cost 只可以放陳琳做補

我諗緊換唔換走c ma
升埋呂布玩神風隊鬥大力

其實而家大概幾多人可以五轉到一隻? 有兩隻想轉唔知要等幾耐

而家得隻99呂布有大俠刀可以見下人, 想上1拎8000真係好辛苦

係咪要升道士嘅意思

定係升奶策仿禁擊算

又血帶

好春勁喎
岩岩比隻千五血加回血甲王君馨逼害搞到斷連勝

邊隻王君馨

由零卷開始儲咪三星期左右，一日兩張

花曼咪王君馨囉

6星連策強化同7星係咪一樣加咁多？
同金技係咪可以疊加？

差10%

徐錦江應該用一對劍定係35%降兩種能力劍好

99滿寵有35補書同減MP消耗劍
是咪應該四神+策仿都裝齊

嘩好歐

邊個係徐錦江?

巴打同我一樣裝
我果隻卡緊80

我都諗緊點裝隻奶好, 中左個20%補書, 諗緊裝書定裝白虎珠好 最好當然係裝書+ 金技4神..不過要成9000金

郝昭，張相一樣樣

我見過隻小喬補三百幾好勁 補多人一百好有優勢

其實白虎應該都係損人不利已
自己打人好似好少中狀態

孫策 - 東星耀揚
曹操 - 金城武

歡迎補充

白虎其實幾伏下
NPC用都會鳩放晒MP

D人企得好散咪有用, 全屏補

主要係清debuff
而家d毒好惡

你地點評價35% 降能力武器？
我用落覺得唔係成日Debuff到，但係個Spreadsheet又好高評價

唔會特登去用，無武器先會用
上面差唔多全部有反射

感動既係 免費皇箱出五星
好過儲果d垃圾碎 200粒比件六星就算

三件重甲
策略命中-30
策略傷害-35%
反射

拆邊件好
好似好少機會上三隻重甲

3件都勁喎
反射一定留

咁我都係分解佢算數

上面果班好多都盡量避免開狀態攻擊..李明唔開混亂，關羽唔開debuff，甚至王平唔開降攻我都見過

終極歐皇

第一次實戰99滿寵
加埋C馬放buff搞到我想換走隻白豬/李典入多隻策仿

7星->鬼帶符->重骰->絕影->烏龍->重骰->尖螳杷

工具日呀嘛

唔會成隊都青羅衣掛...

趙子龍 - 南哥
司馬2 - 山雞

尋晚打過隊百鍊沉水孫策 花鬘一齊出
我唔記得換反彈比關羽
唔係可能有得打

岩岩25連勝﹚自己on9呂布走去關羽前面斬兩刀﹐點知miss
應該離佢一格斬﹐之後比人滅團

差D比自選裝玩死

張角 連策強化,劉勝,全策傷
曹總 百鍊,減策傷,命中

好彩大buff真係好屈

滿寵99有幾精神？

無食書空裝600多少少

陳群94lv無食書有666

主要想用大buff姐, 除非補血補到滿, 補多少少作用不大

上左裝99滿寵,35%+金技7%大補385左右

滿殿香比左花鬘之後貂蟬裝玉龍/血帶定係10%命中香好d

玉龍咩effect?
命中應該無得輸

睇哂地形﹐睇黎真係要升隻甘寧打水戰
甘寧配混亂劍，雌雄劍定加大範圍劍好？

陳琳 陳慧琳
陸抗 帥哥倞

玉龍 - 對所有敵人追加10%傷害

我自己會用烏J

走5格已經+15% 加埋大攻buff 就fatfat

烏J.... 早兩日拆左

你比我？

屌你老母
對面無食教本無靚裝司馬miss我貂嬋兩野
再兩下巨岩都打中

打條撚咩

今朝都合左隻烏J 諗兩諗都覺得唔錯 俾我隻連環公孫/張飛用
不過都未夠錢同書整出黎

真係on9
輸比d爆書同自選裝都算啦
屌你老母連打平民都屈鳩我命中

真係無癮再打

岩岩車左野過千巨岩秒左隻貂

兩round打兩次既第一下都唔撚中
我企山地100佢80都唔撚中
是撚但扑中一野都贏撚左
仆街兩次都淨中第二下之後又回撚滿左

然後比佢巨岩掉撚死左

屌你老味你話有食書有防物攻衫都算啦
仆街乜撚都無著漆黑道服都咁撚勁

百鍊劍沉水香真係絕配，孫策企係中間平原真係一騎當千

唔想升郝昭

平原真係孫策玩曬
攻防都過千 出技打又唔痛
近戰又比人降攻

合親都係道具

又合多件返射道袍，點解唔係劉勝衣

玩左幾個月7星得本墨子，同埋丈八蛇矛比較實用

電腦有一件雙防10%衫
玩家命中率已經變成得50%

屌你老味開頭更新完d揀對手正常返
仆街而家打打下又變撚到低分都淨係打爆書加自選裝
好彩抽中d正常人果陣又打唔撚中對面

撞到條友呂布趙雲香香關羽
呂布趙雲仲要zoc馬 惡撚過狗
點知呂布同趙雲為左幫關羽r痕前後企咁打落黎
下個回合即刻死曬

6星全攻策10%輔助工具留唔留

不了

好野黎wo 直接加35精

加件祭品可能出孫臏兵法

多謝承惠鬼帶符

下隻升邊隻真係諗到頭都大埋
用劍個個地形都廢既
唔通升戰神嚴白虎

日日打擊緊我
有全防禦20%嗰d我打得中
冇著嗰d我打唔中

八奇！

咁多歐武是lum但啦

勝之不武嘛。。。對面
成日要我輸畀球證

努力升緊于三箭

完全體著玄武戰袍真係衝上去再反擊好 定著 6星+20%物理防禦好

今日合左兩本墨子
點解line d人狂喺度分解
呢本書比法師 賢者唔ok咩?
孫殯20% 全攻擊策略 佢地話神物
墨子 25%元素 加成仲勁 比佢地分解曬

老是常出現

出元素法術既我諗得
張角,龐統呢d自帶連策既賢者
策屎只出lin彈朱雀 司馬多數裝青龍 白豬只玩石頭用地系35%仲好

咁高分

75%連miss4下

升啦
唔好升郝就得

會唔會比人反死

所以咪特登著玄武戰袍
咁得一把再反弓 咪要發掘下另類玩法至得...誰人不想要引導弓

開始升蔡琰,希望上到80果陣抽到7星扇

今日差D比齊裝張角打到反艇

覺唔覺淨係靠郝昭玩既都是 rubbish

有禁擊唔難打啦

原來第一行最右就係王平個龜頭 平時見到唔知乜水

原來如此 我打算畀張角 文若拎 唔分了
其實我想要兵法二十四篇比補師多d

如果有以上嘅裝 ,應該練邊d 角色好?

我差件衫五轉張角了
裝係連策強化扇 劉勝 墨子

慢慢等
韓版好似話增加角色自帶技能
有d廢角變左新神將
不過以台版嘅進度
開放分解 會引一堆人課金
估計要過一排少左人課
先會再出大更新吸金

出千里行比小薯打下NPC啦

小薯打唔郁 都係課長玩哂

爆哂糧冇野做

復仇成功
百鍊沉水孫策丫拿
破陣花鬘丫拿
Debuff得咁開心丫拿
今次仲唔捉蟲

知你歐洲啦 有十件反射防具...

🚨AWS關機維護時間：2017/6/29 03:00 ~ 07:00

咩係aws

電腦玩唔到PVP
電話玩唔到演義 on lun 99

Debug 啦 垃圾工程師

amazon
隻game 似host 係amazon servers

而家賈詡同司馬一樣打演義好勁
毒撚

有冇巴打可以比少少意見? 如果我主力升太史慈有冇問題?

首先七星連環槍必用趙呂關董四隻
如果無金可以孝慮徐晃
輕騎只有張飛 太史堪用
但地型弱勢加手短 現階版好難同山岳比

有求其一把六星扇可以用司馬 自帶精𨍭防
門檻低 可以當主力

可以既六星合上曬七星再説
仲有把七星劍有咩效果

個女呂布痴左線

梗係徐晃啦
呂布鬼會用 關羽多一刀要黎效益唔高 董卓又係 會overkill

7星毒劍分解⋯

郝昭 回血甲 + 任意一把劍

徐晃 連環槍 + 任意甲 + 命中15%⋯ ⋯

太史慈有天下無雙 ，唔使連環槍，尖樘杷好少少
槍騎齊裝先玩啦

把劍作作用不大 可以分解左佢 等星期五武器日合哂上七星 先有武器再決定隊伍
n

六星扇 六星命中 都留住

無咩特別唔好玩弱勢兵種...連環槍山騎可以考慮公孫，戰車就肥董

剛剛分解左把7星毒劍, 點知出左把6星承嗣+15卷 又係出番劍 , 我PVP個組合亂黎用緊曹操+關羽+太史慈/許諸 + 荀攸+滿寵 全部都係4轉 , 我郝晤得3轉仲未練好,而徐晃就完全冇練過

你咩都未綀好 ⋯
砌好一隊先講

基本野
補，近，遠，法，坦
自己決定個配法

你講荀攸定荀彧呀⋯
補唔洗兩隻 滿寵為先

近攻主打連環槍 你點都要升隻一隻
連環槍關羽唔岩用

曹操卡80用住先

我三近戰咁點算

我諗住用兩隻補師 buff 起曬另外3隻做輸出, 法師我都有隻七十幾lv 司馬 我有試過用司馬 轉走一隻補師, 但係用落司馬成日都miss 就算打得入都唔係好痛

司馬上lv.99打弱智仔唔錯，但就無咩屈機之處，都算稱職

司馬上99之後可以做齊幫手上buff,副坦,偷自己/敵人debuff技
輸出主要靠青龍多;唔洗第二隻奶

比連策白諸葛同迷之命中率斷左十連勝

yck3110

太史慈 暫時唔好諗住

成個隊成晒型 先慢慢搞都唔遲

得隻槍騎 主力 你miss一下唔使玩
下回合死埋就 無輸出力

唔捨得用教本

合完+拆一輪
六星減物傷甲+六星全策傷書換第二把六星命中扇

呢個場30場全勝 唔計彈驚既話

骰左烏j馬真係唔比戰袍我

7星防混亂輕甲要唔要拆？
暫時 沙ching 用緊+15%爆發力輕甲

呂布岩用，其他用一般

防xx全部冇撚用

教本會唔會爆位 ?

-30%策傷同+15%爆發，會著邊件？

定係著+100血算了？

屌仆街呂布屈擊退擊撚左隻關羽入森林
差d輸

陶謙同袁尚都唔錯點揀呀

我要衫呀...屌你老味

屌落機維修，冇得玩

想收稅 但延到十點 成日都遲

10點先開ser

咁撚pk

太史慈呢啲奢侈品黎，前百非常罕見，土豪中嘅純種歐洲人先玩得起

而司馬，係pve平民首選，但pvp就中游水準
如果傾向係pvp，係首5隻黎講，賈詡更為實用，可取代司馬

而頭兩隻5轉最好係主力輸出，先升兩隻物攻食爆武力同111敏會易打好多

你知道太多了

升水神囉

廢時佢後悔我隻司馬行行企企左兩個月

最新消息係延到一點

手頭3把7星武都係劍
曹操同郝昭點分配倚天劍，銳刀同軒轅劍呢3把好

歐洲人到咁？
我隻司馬依然係主力輸出喎
除非真係有連策扇同劉勝衣呢2件貴族級寶物，唔係我覺得司馬依然好用

是但升隻貂嬋
司馬已經變到無定企啦

平民有平民武將 于禁刁刁 有呢兩隻已經唔駛司馬做輸出
呂布都算半平民 不過只係打得三個圖

主要係無連擊，法系輸出唔夠

我合親武器都係劍弩炮
真係唔撚想練劍職 比我解到剩返一把男女劍

屌...

我仲係司馬+貂嬋+關羽打天下 玩到悶

司馬係負責行行企企卡下位，擋下刀出下青龍

我貂蟬有出陣，用緊破陣棍+防連策+zoc馬
不過真係玻璃大砲黎，秒完2隻即死
司馬起碼夠穩定，可以策仿賈詡同補做任何野
賢者黎講佢夠係算實用喎

淨係關羽刁刁已經夠玩啦 司馬可以丟一邊

變左萬能key
回下血 禁下擊策 落雨就出下青龍

想知佢點賠償

嘩屌仲要有破陣棍 我用如意棒都已經覺得夠哂 司馬已丟走

練大耳兒

相關的維護延長獎勵我們已在安排中

一陣派30寶物碎片當餵狗

究竟星期四係唔撚係防具日

半夜合左２野，骰左１野，再分解埋，一件防都見唔到

喂，我想要件７星戰袍者，唔求效果架啦喎

地形太差練唔落手 我會練完步弓奶媽策屎 再冇靚武先會考慮升佢

我有四件 同你交換歐武

非洲人仲用緊流星鎚

我都有你個把男女劍
叫唔叫歐武？我轉頭１點ＬＯＧＩＮ想分解埋

如果5分係滿分 把劍我比3分
歐武係4.5~5分

倚天劍係咪被百煉劍屌打

倚天劍咩黎架 劍我淨係識百煉劍
而家又冇得入GAME睇 有冇人有巴哈裝備評價果個GOOGLESHEET 下次擺埋係頁頭

武方面我的確唔算非
早２日中破陣劍，我當畢業以後唔求武

但防方面我真係屌奶星
星期二出親都係MP甲防混亂甲防中毒甲
我成隊玩輕裝，佢瘋狂出甲，我真係唔知講咩好

我冇破陣棍依D歐武 用緊7混亂棍+150HP衣+150HP輔助 岩岩好唔會比人秒既

我果隻好少可會死 通常都係呂布比人圍 刁刁冇人理

破陣劍我比4分 因為暫時得甘寧老師用係正

倚天劍係主動攻擊，貂蟬個金技

我諗緊比劉備用搭玉璽

破陣劍真心麻麻，槍同棍先係歐武

有連擊都要歐洲武

咁又唔會麻麻 係功效咁冇癲姐 秒唔到人都可以用黎補尾刀 咁咪多左一野既輸出 比堆劉備孫策用都好 殺完人又可以降多一條友既攻/防

因為劍系武將本身麻麻

對我黎講已經好好 ，基本上我冇一把靚劍，７星槍更加未見過
靠青龍弩青龍棍秒殺流搵食

有兩把歐武仲想點

而家棍惡晒

一樣 兩把金蛟剪，一把一對劍

成世都未見過連擊武揮手

會唔會得我一個

所以我說自己武器唔算非，好中肯吧

仲末玩得？

仲有我

弓槍劍齊晒但係無衫著

我好d, 係圖鑑見過

好似要1點

無衫著揮手

搞串我個party

無連擊無破陣無引導無主動

一個無戰袍已經屌打你係一件都無

CHING同路
PVP著件5星袍

各位主公早安，

同樣來至技術團隊的通知，目前伺服器維護作業遭遇異常問題，團隊正持續努力排除中，維護時間將再次延後，時間未定，待進一步確認後會盡快通知，造成各位的不便敬請見諒，謝謝。

__________________

1點都入唔到了，今日成日冇得玩，好波

安心食飯

我啲城放置唔到咁長時間架

聽你地講原來我都算係北非
8星棍 有青龍白虎破陣引導
2把6星扇
1把7星猛毒槍

無其七星武 (拆晒弩同炮）
衫有象裘，有反射，策命中-30%,策傷害-35%重甲

第三格就真係無好野 得塊mp 鏡

我最大問題係武大部分係棍
衫大部份重甲
唔通成隊用棍/成隊用重騎步兵

你d衫都爆機架喇

我好d有6星

歐洲仔 咩叫北非呀

same here, 無連擊無破陣無引導無主動 , 見都未見過

本來可以轉于禁五轉 而家比佢搞到收唔到稅 聽日d錢又要拎黎合成

d衫勁到咁都話自己非洲人
不過杜拜班有錢人都算係既

阿聯酋係亞洲

我都r緊龜頭！

不過非洲都有好多獨裁有錢國王

其實咁多棍，唔著衫打神風流啦
貂破陣 魏延青龍 沙摩柯白虎 羊引導
加隻法打郝或者司馬萬能
每次都係一開波秒對面3個主力，之後死一兩個都冇所謂
不過死一兩個都夠人第二回合清埋對面

非洲得南非有d錢

如果係隻法都神風啦，揀隻連擊

有棍萬事足

sor
中東我一直以為係屬北非

非洲跑車

唯一象裘畀魏延打再反捱一下
第一擊用魏延睇下秒唔秒到一個
唔得就睇對面係咪有隊友係附近，
i）有
用羊收頭發動引導，死第一隻，第二隻殘血，沙摩柯or 貂收頭發動破陣，死第二隻扣第三隻（可以貫穿情況先用沙）
ii）冇
同i調轉，先沙摩柯or貂破陣再羊引導

之後你仲有隻法+一隻攻可以行動，對面應該死咗兩三個啦

有破陣咩先發無反全部都係紙紮

歐咩洲非咩洲丫
隻game都已經正式收撚左皮
以後唔洗玩

命中就唔洗諗99%都係麻煩㗎啦，最少你攻擊手多，容錯率高一啲，對面死咗攻擊手都唔會秒得曬你啲人
記得優先打高攻連擊、破陣引導就ok

賠七星卷呀

收到

豬腳筋同逍遙馬超絕up

我隻貂都轉左用15%命中
尋日岩岩合到
放棄取火鏡
打唔中幾撚高攻都無用

應該出多隻策仿 學沙摩柯同魏延
咁3件重甲無人用

我相反........用鏡取代左命中

象裘係咪得6星？
7星有無同類衫？

象裘 係7星

做死IT狗

各位主公早安，
同樣來至技術團隊的通知，目前伺服器維護作業遭遇異常問題，團隊正持續努力排除中，維護時間將再次延後，時間未定，待進一步確認後會盡快通知，造成各位的不便敬請見諒，謝謝。
==================
各位主公早，
同樣來至技術團隊的通知，維護時間將再次延長至2017/6/29 13:00，相關的維護延長獎勵我們已在安排中，造成各位的不便敬請見諒，謝謝。
==================
各位主公早，
收到來至技術團隊的通知，目前維護將再次延長至10:00，造成各位的不便，敬請見諒，確定完成後會爭取延長作業的獎勵，感謝各位的耐心與等待！
================
各位主公早安，
目前維護作業仍進行中，將延長維護時間至7:30分，我們會盡快維護完成，造成各位不便敬請見諒，謝謝。
=================
#伺服器維護公告
#禪編🚧
各位主公午安🙏
AWS為了能夠帶給各位更安全的遊戲環境👍，
預計將進行AWS伺服器關機維護🚧，
進行伺服器資安強化，也請各位主公及早做好離線準備，
造成不便，敬請見諒，謝謝🙇

🚨AWS關機維護時間：2017/6/29 03:00 ~ 07:00
🚧維護內容：AWS伺服器安全性提升

感謝各位主公的支持 #三國志曹操傳online
=================
點"讚"《三國志曹操傳online》粉絲團，取得第一手消息喔！
全新事件系統讓您升級更快速，即刻加入👇👇👇
👉安卓版下載：
👉iOS版下載：

it狗好廢

我想收稅

經常性打唔中然後反死左

我要打pvp呀屌你

我都係用命中 打閃避20郝昭
冇命中得策士招火彈穩定打得中

神斗

仲未整完,,,,,DLS

格硬整勁個廢人...

佢出招個動作好型

想問有無得整落電腦到玩

Bluestacks之類囉

夜神模擬器

屌IT狗有冇咁撚廢

巴哈話韓版維修到今晚11點 (有1個鐘時差)

會唔會有驚喜

韓服好似賠５０００金＋2００寶物碎片

講真，每日任同公文任都冇打，至少冇左2本書
又冇得收稅，冇得開免費箱
5000金真係基本

算你啦

個10本公文同日任尋晚3點前打左

我係飛機乜都打唔到頂

打著飛機先
不過如果真係韓國時間11點搞掂 香港都係10點姐
仲有得打番

又係啊可
賤民嘅進貢又推咗去夜晚啦

慢慢啦,可能大把野送呢

我本身都11點

係咪執左

我冇所謂 我d進貢成日冇攞
本身都推到夜晚9點

賠埋討伐卷啦，平時清晒架

以後都唔會開

打左日任揮手區

扮工時間無得掛機, 好納悶,,,,,,幾時整好呀?????

因習種來港，港台要停server 奶共

Diu番工無機打真係on99

雜總,,,,食屎啦你

無得玩去左玩天堂M

執7左

請問咩係公文任?

得番最後一日仲要維修先黎問

事件最右手邊... 睇傻的嗎劇情 搵兩條友行行企企 就做完果個

如果送幾千金
我又唔介意佢每周搵一日維十幾個廿個鐘

好過打pvp打餐死

仲有新血好難得

宜家想點

可以開隻角黎玩下
升甘寧打水戰先﹐不過渣混亂劍會唔會冇咩用?

甘寧老師作用同刁刁一樣。。。你話呢

頂以為係廢任完全無理過, 蝕左唔知幾多本書

每日3教本10公文

劇情十分ON9 不過送D野好好

幾好睇 想佢出 season two

想問下有無巴打入到Game?
入到去仲係話error

無

即係幾時玩得 係咪比習大大hack左呀

fb個維護post消失左
小編玩深潛？

正想問

Mola mola

fb都比人hack埋

三國散播獨立既訊息

唔通係因為我個名？

對於長時間進行維護表達十二萬分的歉意

喜愛Nexon手遊的各位玩家
因06月29日(四) 長時間維護造成無法進行遊戲，
造成各位的不便，我們再次的感到抱歉。

本次的維護除了原本遊戲的更新之外
也同時進行Nexon旗下所有手遊平台的更新，
造成長時間進行維護的狀況。

為了確保提供各位玩家穩定的服務品質，
我們將盡速修正問題並結束維護作業，
還請各位玩家多多諒解。

∙預計完成維護時間：未定
∙維護內容：
- Nexon手遊服務系統維護
- 三國志曹操傳online更新維護

再次在這邊誠摯地向各位玩家致上十二萬分的歉意。

仲未定。。。

十二萬分的歉意就應該賠償十二萬金

我要徵班賤民稅啊

習種： 三國？！自古以來只有一國，bam

我們共產黨有五千年歷史

執7左喇

乜今日唔係只係維護咩？佢話有曹操傳更新？

唔係話中左wannacry病毒？

邊個吹出黎

習大大一出，所有野都要迴避

20:00

要求曹操傳承認一個中國原則

慢慢，一定豐厚賠償

200碎 就算

八點鐘？等走數

不要說：魏國蜀國吳國，試著說：魏營蜀營吳營

習大大等於獻帝

震驚了十三億人

Old news

仲未入到喎

改圖？

屌 7左真心左 潛先

見靜左咁耐比d刺激大家

我尋晚3點其實打緊pvp
斷左冇得打
唔知會唔會留番個連勝畀我

屌我想打機呀

唔會

冷手打個熱飛機先

一粒鍾前打完

入左

天下我有

合左幾次7星先有本 35% 火系傷輔助書

無用
朱雀紅蓮彈都食唔到

其實無用

之前仲傷 垃圾毒龍弓 本書遲D轉鬼埋佢算

元素系得地書同墨子可以留其他分解吧啦

又多個歐洲人啦...

📌另外本次的延長維護補償的部份，
- 將在7月1日前陸續發送完畢
- 獎勵：5,000金錢/200個寶物碎片

又跟韓版就算 但明明兩邊都唔係更同一樣野

用開遊客登入，唔知點解一撳入畫面就係登記國名

真心覺得玉璽唔好用
我都係擺左係倉 對面基本都兩隻防會心,可能改左版會好D

點解唔綁GOOGLE OR FACEBOOK 要搵客服幫你喎

我覺得好撚有用

用遊客應該收得皮...除非課過金

成個post 得番我一個非洲

好波
打象裘呂布又青龍全MISS

屌你啦歐洲仔

無課過，諗住平時相安無事懶得綁
點知今次個更新收我皮

隨時都要重裝先玩到 有咩理由唔綁

玩左幾耐

見之前話隻game無得重刷所以諗住應該無咩問題嘛

你地收唔收到賠償？？？

郭嘉同賈詡卡80嘅話升邊隻好

淪陷日先派賠償

升哂佢啦 80容乜易

啲城得566 ，無銀幣升裝

裝左15%命中打無甲郝昭都係得60%

好似好多人冇綁定acc
咁搞笑既...冇人會預部手機會壞架?

send左email俾客服,拎唔番個ac就棄驚

又合廢野

我又係 一入game就合
本身豆豉甲 重擲7000金
中左

做乜今日合

再反擊破解先發無反失效?
有場死淨一對一
得番我隻鄧艾同佢隻司馬炎
鄧艾-再反槍 回血甲 憤怒飾
特殊免疫 連擊反擊 攻擊力8%
司馬炎-先發槍 策防30%甲 米袋
無反 反擊強化 本隊霸氣
由第6回合打到第14回合
全部近身攻擊miss
到第15回合我拉開一格
打手短先打中

玉璽都變埋公廁 好野

又係我冇得屌公廁

裝玉壐要出2隻物攻，唔係有隻防會心法師就好玩

想要件靚戰袍
合左件加15%爆發力道袍

我玩三物攻 又唔見我中公廁...

佢先發無反的話,你近戰點打都係打唔到

改版前都係唔亂用
陳群郝昭呢D熱門角天生都防會心

有一隻會心冇所謂既
我李典都裝必會心
郝昭陳群交比其他人打就得

我之前打到
正常1。普攻 2。對方 3。再反擊
先發將1,2掉轉
無反消除我嘅1
3係後續技 消除唔到
我有再反+連反 之前照砍兩刀

好想要

先發=佢係攻擊方
佢先攻，你反擊會因為佢無反既關係而無效
但係先發不適用於特殊攻擊eg:引導，破陣，夾擊

法國自己原來唔夠防具 輔助許可書升隻花鬘

更新完D命中率好似重閪左

反射甲唔洗中混亂呀你估

無左成日玩， d任堆埋一齊做 唔夠體力又唔想買

有咩任做

中連續槍。。。徐晃齊裝
連續槍 防20%甲 命中15%飾/玉璽

打錢
平時分開打 用慣左果幾隻打得快 唔想用d無裝人

呢度真係得番一個非洲人

oh 你打埋我果份

以戰止戰又係伏黎 3把連擊扇

一開返中呢兩件

之前奶過野
比過比佢郝昭無雙收左皮

痴線架...

係咪叫我唔好上呢個post

隻呂布有排都未出得山

我驚法師
十下青龍 兩下巨岩比人清場

打完5次pvp同啲公文許可書任
坐等賠償發放

唔好咁啦你地，我拆到無野拆喇

等小禪露出胸部道歉

我開post唔係叫你地中呀
係要我中呀 咪吸哂我d氣走

下次搵第二個巴打開 可能就到你中

見到條友用賈詡程昱司馬魔豬 好廢

我咪係囉，game都無得開

上次個1001等左成個鐘

下個post到你嗱
我開3,4次先吸到把連擊槍

我開最多 d精比人啜走哂

恕我多言
你既問題唔係運氣既問題...

知衰了，拎得返既話1001我既

見到有用劉宮+于禁
即刻狗衝入去打 比呂布佢地任射唔嬲

有時見D呂布無開防遠 佢地去左開乜

可以選擇唔開 打pvp唔選遠程打咪得 慳返8xxx金

徐晃果d隔一格拮落去算唔算遠程，定係只計弓弩炮

弓弩砲

我pvp只係打咗92場係咪太少？

我pvp只打30場係咪太多..

+12武嘅攻擊力差唔多多三倍

歐武仲要+12

屌 垃圾GAME

董卓/徐晃/公孫瓚
邊隻好d?

3個兵種都唔同

廚房係森林超惡

要用咩素材？
小薯想抽歐武已經難，如果仲要用金黎合加真係唔洗玩

3隻都可以用連擊槍
但都有缺點
唸緊

徐生， 明師水鏡都用緊

拎連擊槍，金胸甲

唔係好多許可證就升山騎先..

廚房+傷害轉移甲好似幾好玩

徐晃有少少笨絀
對住趙雲呂布貂嬋被人閃完反擊打到喊出黎

董卓好適合連環槍 不過又係晤好閃
成日被人打死

我會prefer公孫 低cost d 山岳
同埋泠門d 唔使同人撞

屌你老味真係ON99
成日打無裝人都得60%命中

已經用緊加命中裝

係咪無食教本

未食爆

候選名單 : 曹操 貂嬋 郝昭 甘寧 劉備
升邊隻先好

操

啱啱想幫蔡琰件12級一般武器升到lv5
諗住去策仿吹風，一rd得13經驗左右，嫌慢所以食咗個武器經驗輔助道具+40諗住快少少
點知下一rd一吹就直接由lv1跳咗lv5
原來佢係每一個敵人額外+40，打中13個就係13點+13x40=直接max
省好多時間同埋省返強化綠印

屌喔喔喔喔喔喔

貂

你的裝備如何?

中左引導棍同倚天劍，應該練邊隻上陣好
練步兵定舞女

好出奇呀, 爆敏貂貂 +大BUFF 成8百敏都係咁MISS , , 打兩場司馬都係咁, 又唔係有裝

Why not both

引導棍貂嬋

成日都係咁

我都唔知你地點樣打到3,40連勝

引導棍,百練劍,破陣劍
無戰袍,甲有反射甲,150血甲,15%HP甲

我都唸緊公孫
我係想學香港兄咁玩 坦近近道法
坦有鄧艾 近有貂蟬
想多一個高傷破陣角色
主要在意會唔會一去冇回頭

我覺得全攻陣係miss嘅救星

替補都80lv，係無許可升5轉

郝昭算齊裝

仲有無反槍/主動槍
事關關羽用邊把都得..想升多隻用槍

引導貂嬋勁
貂好唔係先發或者破陣先勁咩？

破陣>引導>先發

劉備同曹操都齊..輔助有玉璽

出PVP到而家千五千六分長期撞到堆爆書+自選裝
唔係一兩隻人
係成隊4隻除左隻補都係咁

即刻練貂嬋上去，換走陸抗

傻啦..補都係自選裝

我已經講緊算係平民D
仆街長期都有D爆書先發無反象裘趙雲
屌你老味點撚樣打呀
近攻又唔得 法又打唔中 又未升到弓兵

唔好擔心一去冇回頭
因為破陣一出，就係要對方主力死兩個
下一回就算死都要對方一兩個一齊打先死
你其他主攻手就可以下一rd收頭

多數對面食完一rd只會剩低一法一補or一道，唔洗擔心公孫死，帶走兩個佢已經任務完成

貂嬋配流星錘都已經好好用

郝昭

不過我會揀甘寧，純粹個人喜好

先發無反請善用夾擊，佢個先發就無用

夾條毛
等佢衝到過黎屈手長已經扑死隻薄皮貂
我衝過去又夾唔到

趙雲唔難打，先發呂布真係r爆頭

呂布食完書都弱智用法都叫打到
我無弓兵近攻法系都打唔撚入趙雲

改名叫趙雲傳算啦

流星錘+ 15%爆發袍 + MP鏡

百鍊劍嘅曹操好撚勁

岩岩合左把青龍弩
不過完全冇興趣玩弩兵

經過我反覆既測試,關3刀係勁過關4刀既 等平原MAP再試

打多一刀唔係勁啲咩
不過我都冇主動攻擊槍點都係關三刀，用引導槍頂住先

打精轉防有用，配法師輸出又得

玻璃大炮橫行既年代,有7成都劈唔到4刀
最需要劈4刀果個又防連擊

其實有破陣真係好有用，例如先發無反

後手，對面成村人zoc馬，根本卡唔到
所以要先確保破陣可以觸發，先用貂打馬妹

殘血後已經肯定可以觸發破陣，只係唔知道係破趙雲定呂布，不過兩隻都係山岳，基本超低防冇乜所謂
但打之前我先用劉宮帶混亂弓先射趙雲，睇下有冇機會混咗就直接用呂布秒，破陣就可以肯定打對面呂布
但唔中混亂，所以破陣去

破咗趙雲，因為我知道呂布係會打劉宮，所以我呂布唔打，費時miss畀對面反死

正中預計，下rd搞掂曬

都試過miss到pk，兩下中一次
所以後面啲攻擊手就要補刀嚟提高容錯率，貂同引導于禁要殺

剩低就容易處理啦

暫時呢種打法勝率幾高，我唯一可惜係劉宮冇連擊弓，所以過兩日會用連策蔡琰代替佢，打郝把握都大啲（輸嘅都係對面有郝係咁miss ）

嗯 會唔會為避開坦而用zoc馬?

點解用劉宮唔用王平?

如果夠cost有連擊, 係咪一定係 王平>劉宮 ?

應該佢係玩衝去後排想秒曬啲法弓嗰啲

一直覺得香港不是強國清個組法好撚屈g
搞到我都想跟
暫定
貂 關 郝 花 仲有19cost
仲有一個位 睇下 玉璽 劉勝 青龍白虎弓 青龍棍 連擊槍 等等既歐裝我中邊樣先
再決定放 破陣老虎/王平/月英/蔡琰/公孫鑽
我預計就係放蔡琰同王平最好
不過仲未有想要既歐洲裝一切都只係ff

NO,各有各好
劉宮大力D剋星得呂布
王平降攻打無反射效果奇佳,但剋星係反射甲

我自己覺得王平怕中異常反彈，因為支援隨時發動咗去異常反彈啲人，自己就變殘廢

王平仲有個好處
可以遠距離搞掂D極大威脅角色 例如引導于禁,降左佢攻唔怕佢下RD觸法到引導

再補充，比我揀過我會選擇劉宮多d
因為你呢刻夠cost，唔等於之後都夠因為你會升新角色
ps:升左王平唔夠cost換人

記著邊d契弟有反彈下次唔打
降完攻個個打落關羽到都只能打單位數
穩好多

Ok又曬撚左萬四金骰垃圾
真心唔明點解你地靚野咁易中
口係垃圾堆度搵到飯食....

其實我得沙摩柯齊裝
其他都係9用住先
屌都係6星混亂同6星袍
呂布又係毒槍6星袍
劉宮唔洗講..
郝都齊裝不過好多時一rd死
所以又唔洗話一定要歐洲武先得，本身武將技能組好就好有用

降左攻于禁打李明都係雙位數

咁你仲嫌棄王ching

郝昭都一round死 ？
其實如果冇歐武可以出著蔡琰先既

成日比埋d神能弓我 好玩咩
成日比西圖我 好玩咩
真係就黎比佢激到唔玩 果d咩青龍香虎玄武完全未見過

有一隻齊已經贏七成。。。仲要有郝昭呢d大哥

唔用補師靠貂開buff?

基本上無補陣都會有孫權/貂蟬/郝昭呢d幫手用靈氣buff

郝用嚟卡對方埋一堆，好多時係計埋對面法打到佢嘅範圍走入去，所以有時對面4個全打曬落去會ko到郝

或者試下去法師打唔到既範圍卡
通常法師都係短腳+後排
我而家關羽都係咁卡法
只要一開波法師掂佢唔到就冇得死

我特登走去畀佢打，想佢走去最近我嘅地方方便我貫穿/破陣，or清咗前面只會呂布貂蟬可以衝過去秒

如果唔係佢會求其行一兩步放暴風，攻擊手打唔到就多個危險

尤其雙法雙連策嗰啲
唔引佢上嚟，下rd就好危險

剛剛合左一把6星袖箭 係咪應該練隻于禁比佢用??

我而家打法係關羽企安全位置卡完
如果計好格數下round可以貫穿打兩個
再加貂蟬破陣通常都秒到兩個物攻系
之後賈詡滿寵禁擊剩低個個物系
李典不顧一切沖上法射鳩最大力個隻法廢佢武功
唔揀郝昭條仆街黎打既話勝率唔差
因為個個都山騎 而山騎落到地比關羽貂蟬打兩下就會死

用水馬圍住司馬

蚹蛤蟈蜻

見到先發人 都係禁擊左再算

幾時出批量買教本

咁慰到手

再反槍，象裘，150血帶
鄧艾算唔算齊裝

歐皇已經齊左幾套裝嘛

一起身未訓醒係咁禁錯制輸
送5000金既話花鬘最快聽日就搞掂

我都有呢幾件，但鄧艾得60...

中多件象裘,150hp甲,主動槍,其餘又拆哂
4x件7星﹐變到得返32件
6星zoc馬都合左上去﹐今日幾lucky
等派5000金即開甘寧先
混亂劍﹐150hp甲,150hp帶玩住先

6月29日延長維護補償獎勵發送說明

#禪編
各位主公早安👋
昨日營運團隊再次進行補償獎勵內容的會議，
決定獎勵內容進行調整，將會再今日發送完畢，
調整內容如下，敬請參閱，謝謝。

📌發送時間：2017/6/30 11:20
🚨請於7/6 22:00前領取完成

🎁獎勵內容：10,000金錢/200個寶物碎片/60個寶箱交換券

感謝各位主公的支持 #三國志曹操傳online
=================
點"讚"《三國志曹操傳online》粉絲團，取得第一手消息喔！
全新事件系統讓您升級更快速，即刻加入👇👇👇
👉安卓版下載：
👉iOS版下載：

Fat fat la

加左碼

無破陣唔係好值得練水兵

狗衝5轉埋布布就拎出黎玩了

係想升隻黎打水戰﹐d騎兵落到水比人屌打

正

200碎次次都6星

見巴哈有d人用75廢片抽5件1~7星
如果唔理銀錢﹐其實會唔會抵d?

非洲人抽過5次15都係得1件2星

sorry 我見到d歐人抽5件有一件係雌雄劍

我非洲黑人到次次200都6星

我最r果次15碎中5星

我都係200廢片fans﹐但真係次次6星

岩岩睇完﹐原來水軍淨係打一個地圖﹐都係升魏延先

是不是伏 老子一眼看出來了

甘寧有水戰補助可以打雪地

水軍打水戰雪戰都應該OK
同騎兵互補不足

賭仔抽15碎只要唔係全1星，加合成跳級就會抵，不過要好弓i多銀

下次演義到咩人
升定先

冇變應該係神風太史

屌 得30lv

升定lv.60先
有咩有用副將介紹? 一齊升

佛心營運，係咪要即刻課返2pack 先

我將之後演義果d升晒
太屎60
袁紹80
三個仔60

嚴白虎70 etc

玉璽連擊槍唔洗升副將啦

但我見到水軍比騎兵剋係120%
不過有連環棍應該升魏先
睇下遲d出唔出破陣劍
岩岩合完禁策劍又拆合完毒炮又拆﹐不停loop
咁就淨返兩件6星

打左成百場
輸多贏少
次次都係同一個range

終於中到好少少既武
引導棍

D補償又比返晒佢I AM 非洲人

我仲係打得70場左右

想要連策扇既請開蔡琰

暫時未豬過。。。不過打勁少

歐洲人

又係6星
唔知合200廢片出7星係咩感覺

200出7星=又無7000金

嘩屌。。。

小薯從此進入eat shitshit黑名單

200碎又係15碎咁抽中得一把3星同4星

200碎第四次出六星

百花戰袍 加100hp 留唔留好

好過我又係道袍歐洲人

又係兵法廿四篇

留左黎比花鬘

滿寵專用AR

我都係歐洲人既話 咁你老母都係鬼佬啦

第二本啦

好想要 補三百同補兩百差好遠

我決定抽10野皇帝

引導弩有無用？

琴晚合7星出 防毒衫->7000金->的盧
今日 混亂弩->7000金->毒弩

有五件戰袍
100hp 20物迴
傷害轉移 防會心 象裘

我係歐洲戰袍商人
想同歐洲武器商人交換歐武

月英bb

我尋晚骰兩野 西書同神撚弓

拆完變返 (6星+15卷)*2

咪又係要比我屌你

星期一至星期日對於我黎講都係輔助50%

歐撚到呢

屌點解我係出地形馬

200碎係騙局

終於到我去歐洲
合成2次7星+一次200碎7星+重骰1次
滿本徐冕晃終於可以上場

官方系統式回覆左我

忍

15%mp道袍
比邊撚個用呀

屌 以後唔開post 又比人吸走左
我唔撚做散財童子呀

蔡琰

解

點回你

窮撚決心唔再骰
仲有大把金技數要找

解咗佢啦，pve吹風先有啲用

BTW 引導劍有咩用 破陣劍都搵唔到人用啦

我骰咁多野未成功過 起碼用左七萬金以上

寶箱出七星仲想點
唔好話我聽中1%都唔是歐洲人

我菜用緊20%雙防衫

骰3次伏左2次，決定唔再骰

分解起馬有卷又平好多

咁不如用漆黑道服

傻佬﹐唔好shake啦。
咁多金留黎抽4000金好過

嬲到仆街 點解無戰袍

出玄武戰袍既話你要唔要

唔係掛 七千換一把七好過四千中一把三啦

碎片出左7星扣mp代hp重甲，好過冇

咁有得分解呀嗎﹐分完咪再合
如果你用左咁多金shake左咁多次
不如拆左佢留件六﹐抽3,4星升上去再合

唯有等禮拜六日嗰200碎出多個6星合成今日匹6星馬
200碎未合過7星

玄武戰袍係一線裝黎

分硬

實戰勁難用 同埋我既風格係 兩rd內殺哂對面物戰 完全用唔著

我四次都六星

如果用演義mp卷配呢件畀郝，最後轉禍殘血會唔會玩死人

用法術 easy

小薯係咪琴日中玉璽？ 今日連策

法國200日送個件裝係15%憤怒累積
係咪想全世界都郝昭
不過而家我唔怕佢了

6星zoc馬其實洗唔洗留?

Ching 先尋日中玉璽嗢
我冇由始至終都冇玉璽

有左大buff同大debuff,話知佢咩人

唉, 合3次7星, 雲光劍(加範圍), 30%命中, 防會心道袍 得件30%有用

睇excel zoc馬配山岳同重騎兵係a級
只有+hp 命中係s級

你最近好似頻頻進好野

件演義百日馬已經zoc

認錯人了

係囉 我頭先合中毒炮
擲7000中靜止劍

Zoc冇想像中好用
Zoc馬留一隻低星玩演義算

一把扇夠頂十把歐武

小薯係咪升咗蔡琰？

繼續吹
而家冇劍成唔到隊

開左蔡琰玩八奇兵法先中到把扇
希望開番月英之後中到劉勝

我十個post前已講左
扇係最歐洲武 沒有之一

鏡板甲應該拆定留？
孫策著緊六星銀胸甲

試過係平地比諸葛巨岩無雙清場

我用緊省40%mp 扇已經開心到暈

引導+破陣 換連擊扇...有意PM

咁比你揀你要連擊槍 連擊弓 定劉勝
劉勝同連策扇一樣

防會心道袍係咪無咩實際作用? 本身有-30%傷 同 15%回避6星...好似仲好過佢

我用五件戰袍換 頂爛市

百鍊呢 ？

3條150hp貞操帶有冇得傾?

我梗係要槍
我隻廚房食左五百本教本 只係等一把槍

隻奶唔係好低士氣咩

直接用白諸玩住先

升左三隻策﹐武同統淨左過百本﹐其他0

無敵既勝衣 金光璀璨好美麗

咁點一頂10

最美好係月英用連策扇+防連擊袍+孫臏

玩女
愈睇愈覺得月英bb靚過公廁蔡琰
只要劉勝可以逆轉我既觀感

策士齊裝最好抽應該係法正

直接玩司馬+青龍算啦..

邊有防連擊袍同孫臏
而家plan 緊著6星回血衫/6星全防衫+朱雀玉
金技開精轉 命中率同精神力輔助
隊員用 郝 貂 花 月英 關羽
郝有周圍藍 貂有周圍紅 花有周圍黃

唯有比佢啦..無咁易死...好想放左佢再博過

近排見到有人用劉禪係咩玩法.....

認真齊裝我會玩白諸唔玩法正，又唔係女

白豬個連策巨岩堅屈機

合左把菊花弓，睇到都屎忽痛

巨岩命中太低了

認真諗緊拆唔拆把降能力弩
李典用咁耐好似都無發動過

用緊99呂布 99司馬 99白諸葛 80王平

而家好辛苦咁守係1-5%,
進左王平同 沙摩會唔會輕鬆1%?

差一隻道士控場

好多勁裝
唔用奶 ？
冇奶一定要有孫權/ 郝昭加貂蟬同隊 唔係會冇buff

點解可以咁耐都未中過一次7星 ...

碎片/抽都無

碎出六星再合件三皇

佢命中係策系最高嗰堆單體技，同最遠單體一樣
不過系統命中率唔同計法

等聽日防具日先合上去
繼續只求7星道袍
如果中到白龍袍就好

最後一次機會 無戰袍棄驚

而家用緊荀攸 遲啲用孫乾 貪佢低cost

BTW，拆裝個陣拆到件爆發力+10%6星袍，係咪都可以唔洗合上去？

終於到我喇

這些機會不是我的.jpg

嘩 歐州神器

想問下 主動攻擊 配 支援射擊會唔會射兩下?

曹操專武
五個地圖都用得

會

百鍊劍換象裘 有意PM

百鍊換白虎弩ok
遲d buff幸運

排名唔爆金都幾難打下...
打到800名開始上唔到去..
總係10幾場連勝就斷..
而家45勝4敗得4000金

滿寵花鬘貂蟬關羽
剩低個個應該放司馬定李典

唔答有連擊扇既人

卜十

連中兩支

真心難揀
李典配花鬘降防/混亂襯d
但係司馬今個場可以巨岩 同埋有賢者打郝都唔洗咁驚

好撚多連擊武

可以出雙棍手

辛評有件裝玩下

改左？
而家係點玩
Tick 左個d一定唔會出 ？
再係成個7星pool到抽一把出黎？

唔好太追求 計到唔會掉落下一級就夠

拆絕影->6星道具馬+15->7星道具馬。。。。。

再拆

6星袍x2 > 防毒甲 > 6星+15 > 垃圾弩 > 防毒甲

究竟有冇人試過7星換7星..

我次次都係4000金

不過我d人全部未99可以安慰下自己重有進步空間

有 不過唔係我地

靜止炮換過連反棍
姐係冇撚用

我換過防毒甲。。

貂用住先囉哈哈

求象我有兩件 同你換，送多條150貞操帶比你

有 大炮 換豬角巾

青龍棍係神物 多多益善
花孟沙全部琴獸部隊用得
魏鮑典武道家又得
再唔係羊舞女亦得
得左！

對過徐晃(連擊槍 全防20甲 玉璽)
攻夠 但真係好脆皮
秒我隻貂蟬後 撞鄧艾撞死左

三件都有

王壐 先發棍 雙鞭 丈八 墨子 任一換象裘
有意pm
我包分解費用 加送六星道士減策傷衣

今日係大奇蹟日

認真，應否keep 兩支？

唔貪心，輕輕鬆鬆6000金唔難

認真，棍有咁多留咁多

青龍棍緊係留啦

今日武器日合左出黎 很想要吧

除左混亂劍, 全部甲/袍, 15%命中同埋把慳mp 扇, 其他都應該合曬上7星?

當你出兩支青龍棍
對面應該會腳都震埋

想問劉勝衣俾邊個用好， 暫時放左去郭嘉到， 係唔係好浪費

yes

[url]【閒聊】在韓服論壇看到的+12白鶴扇、+12陰陽弓

大家唔洗緊張，隨便玩就好
任你抽到一百件連策扇，下個月更新初步估計冇五六千港紙都唔會有一件+12
人哋一件就1500精

辣殺驚留黎比狗玩

其實你地邊到拎到咁多教本? 用曬D卷去抽教本箱?

很想要
換嗎？ 我包分解費用 再送多件六星衫畀你合

我想拎6000金同玩演義o者，留比前面班人慢慢課

港台服出埋呢個可以棄game

仲要精轉防 點打

戰棋game鬥裝備唔鬥策略真係錯左方向

真係做到一開波全隊比ai吹死
好波

韓服出左1年 大課無課都差唔多有哂歐裝有20隻以上5轉先玩得起姐
台服先出得3個月多D

孔明仲要異常免疫
即係齊裝孔明1隻就可以去打pvp
5rd清場

1500精，異常免疫，連擊巨岩
5打1的話有冇解決辦法

搵5個+12既孔明打返佢

已經冇抽箱好耐
司馬滿精同幸運
趙雲滿武,智~統同敏70, 幸運40幾50
關羽滿統,武70,智30幾40,敏40幾50
劉官50武
有撚把升

+12再國士無雙有冇2000精

頭先撞到隻國土無雙陸遜1854精
等我有靚寶劍就5轉佢

三皇除左周郎仲有無人用

冇2000，
應該3000

我認輸，以後唔升戰袍職

合到把先發劍 最適合係咪劉備?

佢個仔

郝昭都啱，先發變相減傷

點解關羽可以咁撚霸道
對面王平李明顏良郝昭all in 我隻關打左4個回合先扣到500

騎兵傳On9

d弩兵爆晒擊打落去扣1呀陰公

內政加成平地125%，兵種相性打步兵有優勢，除左法師都冇心秒到佢
重有就係宊進攻擊8%，行晒7格加56%，加埋強行同加2馬隨時加多過100%，輕鬆三刀秒人

其實你地幾時會比書多過111?

萬能插
例如郝昭 舞雞 都值得
利申微課

就係咁屈機
有蛇矛仲可以用黎欺凌d先發無反

係咪玩家用先咁屈？我未遇過捱到一回合嘅ai關

我覺得關好打d
趙雲呢d高智又剋近攻先pk

ai邊識企位等人過黎比佢打，今個禮拜重有山地，啲AI成日企係山地比人秒
打關三刀最緊要唔好比佢行晒7步黎打你，唔係你準備七步成屍，突進攻擊既加成唔係講笑

玩家用先屈到g
Ai成日行埋d 山地森林位自我收皮
最重要係又唔幫佢上buff
咁搞法就算雪原關羽都好易比玩家一回合打死

趙雲係屈在係命中率，山岳騎自帶迴避率加成，趙雲又高敏，著埋象裘成日都打唔中，又有法術迴避，成日都MISS，只要miss李典兩下爆擊唔都殘

趙雲10%打後就勁

于禁徐盛王平秒你

1%無咩人用 呂布壟斷晒

呂布真係好難打，防箭，冇連策秒唔到佢，要引佢落平地用關三刀同佢打

要排幾多先入到5%，呢個禮拜合左幾件靚裝，同埋主力升左上90開技終於推到入10%內，想睇下有冇機會打入5%，冇就hea打拎4000金算

結算有3500分到掛

而家25xx 5百幾名3.x%

咪傻 2500分就夠

而家先得17xx有排追
只能講太懶，有幾日都冇打

啱啱打完，比你參考下

原來2500就得
次次打到3500就冇打

我開始pvp果陣10%
而家又係10%

其實係鬥打得多

勁 高我一千分

冇錯，一日20場應該有前1%

勝率得50%
打得多都無用
10%好似見最多分數同實力唔成正比既人

勝率差唔多先鬥打得多..
贏唔到打幾多都無用

依家3個大buff操哥打晒咁濟

一開波滿,司馬,白豬(帶仿策)上攻防強行大buff比曹總上道德高地
1rd頂四個都無咩幾可喘氣
原本80李典換左典韋算數,有時抽下水幫操夾擊+比兩隻策仿放debuff

冇揀人打咩
有時寧願跳都唔想斷連勝，10連勝加多10分，放棄一場，贏兩場都返番黎

6/30 挑戰！使用教本活動！
#禪編
各位主公午安😄
使用教本是讓武將變強的關鍵因素💪，
記得提升您的武將素值喔🆙！
⏰活動時間：2017/ 6/30 00:00 ~ 2017/7/9 23:59
📌活動內容：活動期間，使用教本訓練武將達指定次數，即可在活動結束時獲得獎勵
🚨不含活動開始前完成的次數
🚨使用金錢不算次數，請使用教本！
🎁活動獎勵：
使用教本20次：
10萬軍糧/10萬銀錢/木材20/皮20/寶物碎片10
使用教本50次：
20萬軍糧/20萬銀錢/木材40/皮40/寶物碎片30
使用教本100次：
50萬銀錢/青銅繩5/銅繩5/鐵繩5/寶箱交換券30
使用教本200次：
100萬銀錢/銀絲5/金絲5/寶箱交換券60

五件袍 留4件既話 唔要邊件好
100hp六星 20物防六星
象裘 玄武戰袍 青山戰袍

象裘比刁刁 青山比士氣低既 花家姐得唔得?
物防/玄武比于禁 100hp/玄武比呂布

好彩儲左500本教本

操哥真係好勁，有百鍊劍上霸氣上高地真係一打十，法打佢又唔係好痛

清撚曬袋先玩呢未野

岩岩合左満殿香
如果呂布用烏鵻好定用香好？

操哥手短，比山騎屈到hihi咁

原來0000 開始計
姐係而家80本

我仲要有200張卷未用

好彩岩岩升99LV 有300張

花鬘

中最廢既扇

一中扇我中扇 中把柒既

我得一把6星扇囉

冇人答我想解左玄武戰袍佢
而家連男女劍都想解 劍職真心唔想升

話時話 把扇未骰之前又係戰袍
防靜止

仲未中過6,7星寶劍

玄武我分左 完全唔知做乜
打pvp有幾可被人圍
然後著戰袍既人又有幾何被人圍而唔死呢

原來馴熊係士氣s
青山即係一定要玩馴虎

點解禁擊唔係比熊要比老虎

你把雲光劍分左未？中左好想分左佢

分左十年

200教本活動做唔做得過？

唔想玩馴虎 青山戰袍得物冇所用

青山李明專用無敵衫，很想要

有衫冇武器呢...

分解玄武戰袍ready

解完 10%hp回甲 留?

i know that feel bro

6星除左減傷都唔洗點留

徐晃用緊減策傷 幾好用

普通，冇送教本冇所謂

反正一定要食既 咪食左佢囉 冇理由一個對象都冇掛

如果唔係有把大俠刀比呂布pvp叫有得打下, 真係一早棄左驚

如果有緊係做，冇就唔使突登課，課長另計

唔食書就輸比爆書
食完書就輸比命中率

好多本係身

我記得你個身好多靚裝wo

又中多塊mp鏡
又冇哂金了 近期仲有冇活動未派金

其實如果冇連擊扇或劉勝衣
得命中劍 升道士上99有冇意義?

兩本孫臏兩件防連擊衣都唔知點好，好想拆咁一套。。。。
好想要破陣棍。。。

君主包都未買

原來如意棒刁刁幾好用 而家有引導棍都唔捨得換
呢個場好難發動引導 刁刁唔識爬山

500卷，抽教本都抽兩日

唔計彈game全勝

我幫你抽哂佢 你幫我抽把連擊槍ok?

升郭嘉輸出高d
賈詡防高d
裝左金鋼寶劍99同80lv 正係講命中率既話應該唔差得遠
我估。。。

升上99 用毒補到刀

好耐以前合左一堆7星, 全部都係垃圾, 第一週pvp 時我只係得呂布有7星裝用, 其他7星又廢又著唔到.

合到無癮之後半放置無乜玩, 而家出左分解系統, 出到白虎弓 同青龍棍後開始有番目標, 不過得番好少金幣同5轉材料. 司馬白諸雖然5轉左但只係有4 5星扇

今個星期先叫打番pvp, 靠呂布慢慢打上去, 之後又合到150血帶, 反策衫, 墨子等等, 但依然只係得呂布可以打得, 司馬比物理打都好易死

好多野都要努力再儲, 5% 6000金已經係極限, 而家場場都打勁耐去諗

等緊rank99送300張再強化條team

我淨係識合

有大俠刀 青龍弓棍 好歐洲了

呢兩日諗緊隻驚仲值唔值得投資, 以前買過成長包, 而家諗緊定期金

我決定升曹總
升郝昭都係110，曹總4刀都105，平原仲有125

性價比超高..

邊樣? 君主or 定期?

合都ok

對面大俠刀策防20%呂布 先發李明 青龍弓劉宮
我衰貪心一開始博混亂殺呂布miss曬兩次
下round賈詡死左 以為食硬屎
點知靠破陣夾擊，滿寵學李明禁擊比我殺番佢4個反勝到

大俠刀策防20%呂布 先發李明 青龍弓劉宮
依條HIHI 我都對過

仲有連策扇白豬
我廢事佢秒我關羽一開波派李典去殺，換撚左佢算

頭先遇左隊
張遼 賈詡 司馬 白豬 滿寵
張遼 擴攻範圍 反射
賈 連策 反射 加攻策%
司馬 mp攻扇 反射 加攻策%
白豬 連策 聖衣 地系%
滿寵 七星武 防會心 20補給%

結果係比我秒殺 但都比隻白豬秒左隻呂布

你幾時有李明

模仿可以偷對面...

未偷過 慘

Btw 係咪冇人會熊虎一齊出
一次都未見過
熊當係坦+控場咁用姐
老虎主坦
應該冇沖突

終於彈game斷連勝 我個30連勝

最衰都係對面隻郝昭 6x%打極都唔撚中 然後隻賈著左衫 又係7x%打極唔撚中
拖到我彈game

我都唸過 不過驚升完賈詡中劉勝衣
又驚升完郭嘉中連策扇

岩岩打左場對面司馬防連擊
孫乾連會心
淨係打呢兩隻都用左幾ROUND
隻仆街郝昭80%命中都打佢唔入

中聖衣咪用埋蔡琰
中連策咪用埋白豬

以後都唔會再打郝昭+鄧艾隊
阻住我玩秒殺流

習大大係電視出現

呂布呢個map個個出，次次都搵佢做破陣target 沙摩柯一下就打佢1000血

我呂布著防會心 十扑你打佢

其實大家點練D低Lv武將
我一直都唔會用綠印升Lv
想升3廢

而家有軍事掛機咪得

米袋，掛機

5%好似少左好多人 而家咁耐都未追到入去

賈詡聽日就要退役

試驗左 用再反擊打先發無反
情況1。 我打佢 佢攻擊->我攻擊(必miss)
情況2。 佢打我 佢攻擊->我攻擊(正常)
但未知呢下再反擊可唔可以破爆免連免

你會後悔

可唔可以是但整把6,7星寶劍黎 賈bb用5星好柒

有無iOS用家覺得自從死ser之後玩一陣部機就好熱？

我之前較左低效能
而家轉返高就覺得熱左

我司馬都係5星

更新左不停彈⋯

5%要升1% 都無乜可能, 係咪可以收手唔打

守5% ，都要打下 ，有時一訓醒跌好多

但係較低效能疾住疾住咁好唔爽

你地pvp上得係咪起碼全111?
我點打都無你地咁多連勝

我兩隻111都係企得係4000
上唔到

你地幾多五轉呀。。。正常有四隻應該好易打

hehe

5隻

王平用禁策係咪好過禁擊?

問d話有pvp困難既人

歐洲佬走啦

3隻

要重骰

玩咁耐 今日先出到連擊武

Yes 骰左變青龍

我明年今日都唔會出添啦

用隻道士 差好遠

升完呂布就換司馬做賈

慢慢練 我地一開始就買有5隻99好正常

玩到而家正選都係得4隻5轉

就快1001 你嘅機會又黎

我都得4隻........正選

哇1日中曬白虎弓百鍊兩大神裝

中左先發 ......................弩

個post d ching 好似有無限料咁係咁合合合

我冇啦 最多拆埋把弩 再拎100hp六星合 真。最後一野

幫貂同菜兩隻餵完書
終於突破到1500分

打極都係7%

加油 祝你中連擊

仲可以拆埋弩同男女劍 六星100hp帶同戰袍可以唔要 其他都用緊

算啦 已放棄中連擊武

少左人打 計過而家7百幾先有5% 平時呢個時間至少8百

好歐

[url]【問題】同時獲得白虎棍+玄武棍該如何選擇羊妹和貂蟬

等 寂寞到夜深

睇黎今次2500分入唔到5%

2800

我而家24xx 啱啱5%

做乜拆男女劍？

我2500分左幾個星期都4.x%
點解突然走左好多人

劍職鳩鳩流唔想玩

男女劍都好似冇咩邊個特別岩用

我有幾個friend 最尾幾日求其打 都攞開2000金
而家玩埋足球小將
死機一日之後就棄埋game

劍職係咁 冇咩專人專武
得破陣劍甘寧用 同百煉劍係人都用得

904名 6%

攞去賣acc

男女劍 係劉備劍

咪又係打多75% 唔係平原 都係幫人r痕

劉備減防嗢

蔡琰出動！
劉宮下個禮拜先出嚟啦

你練隻劉備幫我睇下95%果d地形減完防扣人幾多

痴線 有隻周瑜避左我7,8野
我心諗佢係咪有先發無反架 做乜連攻都避哂

Iphone點樣可以開game keep住聽歌大聲，一有通知就會變返大聲

999

預告：去打pc game唔會開post
你班撚樣自己看著辦吧